【阿仔揾媽】 籌備中 : 林鄭媽媽見面大會

啱啱見到又有一位義士要離開隊伍休息，心情好難過，亦覺得好困擾。

點解呢？點解會不斷發生呢？

同時亦見到科大拒絕閉門會議，林鄭特首你究竟在關心緊乜嘢呢？

就好似一位媽媽只顧埋頭工作，獨留兒女在家，才會發生這種悲劇。

我地嘅林鄭媽媽，究竟你幾時放工返屋企，見下你嘅仔女呢？

兄弟姊妹們，我地日夜注視嘅網絡世界，其實媽媽只當係一件幼稚玩具，根本唔會理我地談論緊乜，唔會了解我地鐘意緊乜，更加唔會關心我地驚啲乜。媽媽只顧返工揾錢，哥哥姐姐就要暫時兼顧屋企，照料弱小嘅細佬妹，一個都不能少啊！

原post

7.7集會主題 : 林鄭特首聆聽大會

媽媽唔得閒理我，已暫緩！

我掛住媽媽，我冇嘢講

fuck my mum

媽媽，我冇野講

所有由學生主導搞嘅談判對方都唔會覺得對等，只會進入死胡同。

林奠係玩具店老闆
公務員係店員
警犬係保安
市民係家長
學生係小朋友

小朋友排哂隊想買玩開嘅玩具，店員話玩具太危險已受管制唔賣得，其實真相係老闆同店員收埋俾自己仔女玩。

小朋友返屋企同家長呻，家長都只係勸佢買第二啲玩具/咁危險唔好玩/我細個都玩過好易爛。

有店員睇唔過眼同小朋友講真相，小朋友叫家長同佢去玩具店理論，家長係咁話小朋友要聽大人話，小朋友就好嬲，自己去揾店員，但店員已收哂工。

小朋友用自己方法偷偷入去店内，在貨倉揾玩具，俾保安捉住報警。家長好擔心咁去揾小朋友，同店員講要見老闆，老闆避走唔出現，而家嘅情況就好似咁。